［求救］找出了其中一個帝吧admin！！！！

請求大家幫忙，幫手起底

名稱 ： 邢家鸣
居住地 ：江蘇省 徐州

電話 ： 13222465398

又要當兵了了

又可以去當兵 為黨服務了！

入伊斯蘭教

大概位置

幫幫忙

不要當逃兵哦親

參軍

比個伴我

玩屎他

繼續追擊 唔可以比佢哋翻身

他朋友 孟子凯

你兩個去山區屌羚羊啦

報咗名參軍未

法輪功

推L爆佢丫

唔夠料參唔到軍.....DLLM

光復香港時代革命

湊夠一個中隊

愛國既話 佢就應該要參軍
唔參軍又點打倒所有港毒分子呢？

中國鐵路

起底果然連登最強

幫推

無啦啦點搵到

依啲要推啦

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔夠參軍都可以叫住外賣先

d女想點

推

世界好細

推

参军未呀亲？
艰苦地区还有你们的位置哦

Pish

推撚到佢變網紅

一樣樣

參軍未

宗教：法輪功

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

莫得罪連登

唔夠料丫點參軍丫

對眼咁撚大嘅

自願器官捐贈登記呢

起底巴

伊斯l教
法輪功

屌佢隻眼中撚左輻射

Posh

恭喜同志可以效力國家了!

入伊斯蘭教，再要捐贈器官了

嘩屌你老母，大陸仔真係有種柒味，個個都牛頭馬面

條女

北韓樣

好撚柒

唔知有無關

但可以一戰

點搵到地址

個頭好娘，但我屌

老友你真識食....

同治你好

要身份證，地址同電話。

有大把野幫佢報名。

pish

感覺真的要報警了

民主自由 玩完了

個樣可以

天生傲嬌

參咗都打唔到啦
當你解放軍真係落嚟
人哋守艱苦地區㗎,點會派到佢

到連登出手

寧得罪拉登

幫佢報捐精

幫佢報名去艱辛地區參軍

Push

lm

推逃兵條例

有咩運動係唔阻人 你光復行動都阻到人架wor

支持 家嗚同志 為國爭光 報名志願參加艱苦地區軍 中國牛逼

希望唔好起錯底

大陸公安局好似有得網上報案，幫佢自首俾佢體驗下大陸既公檢法系統係幾咁公平公正。

觀眾

推到佢去參軍
希望愛國嘅佢有機會為佢哋嘅國家捐軀

啲髮型柒到

有冇得幫佢捐贈器官

又多一個大兵

Ig, facebook 見到支那人簡體留言，唔好嘈，試下咁講～

屌幫佢參軍捐器官是常識吧

佢呢個時候支持反共人士，樓主肯定佢係帝吧的人？

我冇野講

手上有名單，一個個黎！

阁下使用VPN浏览颠覆国家政权资料，本人已报案并支持公安严正执法，请立即离开。否则，香港人考虑送你参加艰苦地区部队。

大量網購，到付

係香討

幫佢信法輪功 報名申請直接活體捐贈

屌你 為國損軀
好撚有良心

愛國從軍

感覺真的要報警了

白色恐怖反攻支那

逼呀逼呀

有冇多少少資料，唔想被借刀逼害民運人士。

做逃兵就變失信人了

G持

豬扒都係肉

我覺得有D問題

只限前面個條女

後面兩個好丑

我搵到D資料，佢好似真係同法輪有關。

準備好為維尼服務未？
光復香港，時代革命

準備好為黨捐軀未?解放金門既先鋒等你做?

借錢參軍器官卡

話俾公安知佢哋翻牆

咁撚串呀拿

應該喺遠視

lm一下

仲器官卡
幫佢報名活體捐贈啦

哇，鐘意Volvo都唔鐘意比亞迪

黃絲咁就變淺藍？
有無諗過自己講野make唔make sense

絕對唔好填法輪功

參軍未？
希望趕到尾班車黎打我地

嗯，繼續搵落去你會知道更多

差咩資料可以報當兵

強帖留名

真唔知有1322字頭

神回🤣🤣🤣🤣🤣🤣

佢信法輪功架喎

fact checked

傲嬌呢個字日本嚟嫁喎賣國賊
個樣庇護工場出嚟咁 仲好意思話自己傲嬌

幫佢哋借財仔
尤其大陸有啲黑心網債好撚高利息
之前咪有個傻閪俾人起銀行卡
大家識玩

參軍未？

係時候幫班愛黨份子都幫手建國了

想參軍

仲參軍? 直接send埋source舉報公安啦

咩撚野民主。無資格講。
不忘被捕義士

支持

果個 page 好似真係有聲援反共人士

班支那狗大陸學生幾乎將人類智慧文明推到最低處

香討巴絲勁

他只是個孩子

同一人？佢 2014年有支持佔中！！！

阻地鐵唔係無用！
而係要阻就阻得大獲 D！
阻個十幾廿分鐘…就咪鬼阻喇！
大家好難同公司交待嘛…
始終個十幾廿分鐘，行快兩步追得番

如果阻嘅嚴重到成條線去停
迫到出接駁巴士…
反而可以大番公司！
返唔到黎好合理丫，點返丫？停晒喎！
你唔係無睇新聞丫？？

嗱，正如港鐵壞車咁！咁咪好交待囉！
如果列車只係延誤個五六分鐘，反而比人屌多二錢重

屌仲話網軍幾下手勢起左出嚟

Barcode 頭

大陸狗真係有樣睇

我認得佢，同CIA好熟

孟子凱dm我
我靚仔過你條仔

放心，幫緊你幫緊你

會唔會起錯自己人定同名同姓

個底點起?
有冇佢係帝吧既威水史可以佐證?
呢啲來歷不明既起底大家小心為妙

家鳴是吼？

各位小心炒車

我都有咁想緊

啲人個樣娘撚到

會唔會起錯？
見佢又民主又自由
又冇證據prove佢係admin

係法輪功先岩

樓主好可疑喎
夜媽媽推咗咁多頁都無證據
想借刀嫁禍連登?

證據呢?

小心炒車

aggar
唔想整臭連登個名

炒車~ Boom~

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

屌正想講
好似有集乖仔版大雄都係咁樣

樓主本身都可疑
兩個禮拜前仲係P牌

條女砌得過

有D問題哦

大家冷靜啲先
樓主你係點樣搵到呢個人？有冇帝吧group嘅cap圖之類證明佢係喺入面？

推你老母啊早啲訓去返工啦
利申：要返工搭鐵但支持

有啲推post嘅都好可疑
希望樓主fact check咗先

冷靜，勿跟車太貼。

大家停一停，諗一諗，唔好做碌撚

一到凌晨，大家要小心，一問樓主拎證據就唔回應，反證人地支民主又唔回應，鬼味濃

*支持民主

最近連登真係亂七八糟
一大堆散播謠言嘅都可以上熱門

屌你個名

真，係晚晚都係，逼到我萬年CD rom都忍唔住出聲

admin證據呢

我都係
如果連登搞散咗
個運動等如死咗一半
支共真係出盡奶力想整死連登

無啦啦又會比你搵到
之後又得你一個出咁多資料但偏偏無佢係帝吧admin既證據

加上之前其他group都差唔多起晒成班admin，會唔會咁岩比你搵到剩底果D

總之有保留，唔好睇到帝吧兩隻字就打晒飛機

小心中伏

另外用長文嚟推post嘅都居心叵測
極度影響閱讀體驗

刑同志是穆斯林信徒，撐新疆人民的，不要再推他参军了，会给淸算的

笑撚死

中國真係無私隱架

你地同呢個post入面條link既人有咩分別？
一張相定生死

[大檸樂，求救] 有 fd o既 fd 俾人屈破壞何君燒老豆老母個墳

樓主 解釋？

追下post

樓主死咗去邊？

完post

嘩借刀殺人 仲可以推落連登仔到

炒車現場

【提示】防止被帶風向，睇post請先睇尾

不如起樓主算啦

點解啲樣全部都係畸形嘅？

出征前啲霸氣去左邊
比啲火我

P圖

依家成個香港都好亂 咩人都有，希望大家做每一件事之前都諗清楚。我唔想香港咁快就完。

重申
香港人無大台
一切行動都係自發性參與

無大台你明唔明 唔明無所謂 反正你明唔明 手足都係掙扎求生
遍地開花 各有各做
不分化 不割席
Be Water

停一停先
等堆樓主証據，畢竟借刀易

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

冇證冇據，好可能借刀
我話周星馳係帝吧admin

小心借刀

push

連登仔睇車
樓主有無證據
就咁話人admin我地點信你

巴打好波

樓主解左畫點解知佢係admin未？
再無的話有人話你就係淘寶買返黎ge ac我都信

注意 樓主半夜開post 並且已深潛

Volvo 吉利旗下

係時候去參軍了

唔推唔是人

各自爬山，少出你自己認為的主意。

好撚樣衰啊屌你老母

同是但影個鬼佬就話係COA有咩分別有冇證據佢係admin啊

CIA

樓主勞煩上水回應下個問題

唔係既話 我地會拋西瓜叫你返嚟喇

個個都係平頭

（借位一用）
小心炒車！樓主無證據。

DLLM 料就俾左出黎啦，佢系咪帝吧admin 你系有能力既就唔會問我俾證據，一早自己起L左，成班P牌仔大陸網軍帶風向，我DLLM祖宗十八代

響依個Post全部質疑既P牌仔都係帝吧網軍！我DLLM ! 真係做野既洗L問我攞證據呀，自己動手自己起，仆你個街

系？

動手？你啲用字咁奇怪既

依家借刀味有啲濃
大家睇定啲先好嗎

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

連登仔有冇咁撚蠢

求其話條友係帝吧admin就成堆人信

有時班藍絲講嘅嘢都錯唔晒，就係部分人對自己有利嘅嘢唔理對錯都死撐（雖然藍絲都係19樣）

我大陸朋友講參軍要經幾重審核
包括政治思想同體能等等，未必令到佢咁容易效忠黨，器官捐贈就好有意義啦或者幫佢加入反共軍

屌你老母咁撚愛國幫佢報參軍

完美演繹走住屌

係唔係之前搞事果班人？

Agree 唔知佢地係咪覺得自已好型

阿拉又多左一個信徒，佢好開心

條女好正

Yes

屌你，班韓國女人都冇佢地咁似樣

樓豬#247923畀巴打問點起底又唔答
又唔畀個“admin”係帝吧啲人既證據
最後仲要走住屌
大家請唔好再推
同記住#247923
以後佢開既po請唔好回覆

大陸網購好似冇到付

同一人？佢 2014年有支持佔中！！！

集體炒車

其實一樓咩證據都無仲要有好多人信已經完美證明咩係兒登仔

借刀味濃

點解大陸啲相永遠都係朦查查

江北人，難怪咁垃圾

分析左先

樓主三毛黎

#61882

你咁大反應，你仲唔帝吧其中一員

五大訴求!
光復香港 時代革命!

之前看圖作文都仲有啲圖睇吓
而家直情憑空屈人
柒咗喇收手啦

依幅圖送俾你啦5毛

香港好危險，快Ld番大6

推！

樓主想點

樓主收到幾多錢迫害民運人士

乜依家d大陸仔咁醒識得過黎香港借刀

佢回我嗰段嘢尷尬到我都唔敢睇
仲話佢醒

唔覺有針對香港？

勁

第一眼睇左做
刑家雞

阻到你返工啊奴隸？

港豬奴隸集中po

重有bk同膠登
連登仔都係垃圾

支那樣一望就望到
點都洗唔甩嗰陣味

咪撚推 樓主未有證據

推呀 推到佢參軍為止

幫佢參軍

要依法捉拿翻牆引入國外返動資訊，危害國家安全

兩個concept黎 弱智

樓主未有證據 小心中伏

全世界唔好再推
同完全封鎖樓主

搵到證據邢係反共人士
咪撚再推累死自己友
同時連仔可唔可以del po
比中共見到個post害撚死人呀

極度懷疑樓主想借助連登力量清算反共人士，並提供資料以便捉拿，協助支共。

唔使懷疑
係事實

借刀，小心

樓主借刀confirmed

支那仔啲樣真係特別戇鳩

大陸做實名制咪有咁嘅下場

人地追求自由喎

Show Blocked User - 在黑暗中屌狗

有無得舉報個post?

認真講，唔好搞錯人。
大家都係連登仔，你做錯嘢，人哋唔會話你錯，係話晒成個連登吖。
所以搞清楚好啲喎。

睇到好辛苦

笑死

原來係好既大陸人

軍隊缺人，需要同志幫忙

借刀?

會唔會樓豬先係隸吧admin 邢家鸣係之前幫我哋起班垃圾底嘅真中國人 依家黃咗 俾樓豬借連登仔隻手批鬥

樓豬 快手快腳攞d證據出嚟

手殘㩒錯左負評

快d救佢離開中國

點解個男對眼咁怪

幾令仔wo

可疑，切勿跟車太貼

你叫人唔做好鬼🤔

1700個連燈仔炒車。

男人老狗p到隻眼咁樣